831 後有可疑自殺個案

首先資料來源：

資料來源大致齊全亦有相應報導做support
今日睇完 20歲全黑女浮屍之後決定做個整合
我岩岩睇哂831之後所有自殺而死亡個案既報導
根據以下原則整合並抽出左其中15個死亡事件
1. 年齡介乎10-45歲
2. 無任何人目擊自殺經過
3. 警方話無可疑
4. 無精神/情緒疾病紀錄
5. 華裔香港人
10月8日 20歲 女 淹溺
10月4日 34歲 男 跳落
10月4日 年齡不詳 跳落
10月3日 22歲 女 跳落
9月25日 15歲 女 跳落
9月24日 28歲 男 淹溺
9月22日 25歲 女 淹溺
9月20日 30歲 男 自縊
9月19日 25歲 男 跳落
9月16日 26歲 男 跳落
9月11日 23歲 男 跳落
9月7日 31歲 男 跳落
9月3日 40歲 女 淹溺
9月2日 16歲 男 跳落
9月2日 32歲 男 跳落

以上15位死者暫時係媒體報導上都無更進一步follow up
懇求認識以上 15位死者既人可以出黎講多少少
或者有唔同意既手足都歡迎你地提出意見
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝以下純屬個人意見＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

我真係越整就越心寒 屌你老母 15 個 係 15個 跳樓 跳海 吊頸死
我屌你老母香港政府 你而家係咪擺明車馬同緊香港市民講 我擺明殺人 你吹得我脹咩？
一句無可疑就唔撚查 而家你係死因庭咩？
屌 我831 係太子站地面 見住架大型事故用既醫療車就心諗今次一定大撚獲
一直都無死者家屬企出黎 我一直都說服自己 應該無死人既 無死人既
但呢一個多月以黎 不停既屍體發現案我真係越睇越唔對路

我今次出呢個post 只係想大家唔好忘記 831 之後一直發生既『被自殺』
唔好單單一句 唉 又死一個 就帶過 每一個因為 831死既都係我地手足呀
我都希望既講法係錯 所以懇請有其他information既人企出黎講多少少俾我做個整合

最後 希望死者可以Rest in Peace 我地會繼承你地既遺志
光復香港 時代革命

可唔可以比較番運動之前的自殺

強烈要求警方出死者姓名！

push

睇翻數字
其實唔見有明顯增長
4月108 係 2019 年最多

6月 105
7月 90
8月 83
9月 95
10月 sofar 19

呢樣警犬一定唔會俾
一黎佢地可能有私心
二黎係尊重死者

補充多少少 其實近幾年 年輕一代自殺傾向其實有顯著上升
但以前果D 真係無咁鬼 好多都有朋友/家人/老師證明死者受情緒困擾左好耐

你好 我是試算表作者

謝謝你的關注

// 統計數據從來只會反映整體的客觀事實，並不會成為任何論述的助燃劑。除了實質證據能告訴我們事實真相，其他數字都只能作為一般參考。 //

【2019年香港自殺資料統計】
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

但以前個類睇唔睇到係咩類型的死亡 都係浮屍多？

好老實講 大家香港人 就算唔睇報紙 都會聽下電視新聞 以前你有幾何會聽到浮屍 一年咪一兩單

浮屍 絕對唔係大多數